求關懷

股市跌到咁撚樣
帳面最少輸左30%
一入連登個個都係到冷嘲熱諷
其實多啲關懷多啲愛
咁咪好囉